{
    "equipo": "Las Palmas",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 2039,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Ra\u00fal Lizoain",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 190,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Javi Varas",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 2042,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "David Sim\u00f3n",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 2743,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Mauricio Lemos",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 2040,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "David Garc\u00eda",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 883,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Michel Macedo",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 102,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Aythami Artiles",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 404,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Pedro Bigas",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 2813,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "H\u00e9lder Lopes",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 2048,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Dani Castellano",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 3702,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Eric Curbelo",
        "dorsal": 27
    }, {
        "id": 2043,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Vicente G\u00f3mez",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 2742,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "\u00c1ngel Montoro",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 1477,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Kevin-Prince Boateng",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 305,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Nabil El Zhar",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 2047,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Momo Figueroa",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 2045,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Hern\u00e1n Santana",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 2046,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Roque Mesa",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 2044,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Javi Castellano",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 3221,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Mateo Garc\u00eda",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 2057,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Tyronne Del Pino",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 2126,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Alen Halilovic",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 133,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Jonathan Viera",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 2050,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Tana Dom\u00ednguez",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 3704,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Benito Ram\u00edrez",
        "dorsal": 28
    }, {
        "id": 3191,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Marko Livaja",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 2054,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Sergio Araujo",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 932,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Jes\u00e9 Rodr\u00edguez",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 2053,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Asdr\u00fabal Padr\u00f3n",
        "dorsal": 25
    }, {
        "id": 3703,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Erik Exp\u00f3sito",
        "dorsal": 29
    }]
}