{
    "equipo": "Atl\u00e9tico",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 220,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Miguel \u00c1ngel Moy\u00e0",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 1826,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Jan Oblak",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 3154,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Andr\u00e9 Moreira",
        "dorsal": 25
    }, {
        "id": 1977,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Bernab\u00e9 Barrag\u00e1n",
        "dorsal": 26
    }, {
        "id": 50,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Diego God\u00edn",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 53,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Filipe Luis",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 2090,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Stefan Savic",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 1426,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u0160ime Vrsaljko",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 971,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Lucas Hern\u00e1ndez",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 64,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Juanfran Torres",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 775,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Gim\u00e9nez",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 52,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Tiago Mendes",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 63,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Koke Resurrecci\u00f3n",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 670,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 2078,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Yannick F. Carrasco",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 591,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Augusto Fern\u00e1ndez",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 60,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Gabi Fern\u00e1ndez",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 767,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Thomas Teye",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 2238,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Nicol\u00e1s Gait\u00e1n",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 3664,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Caio Henrique",
        "dorsal": 27
    }, {
        "id": 3666,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Juan Moreno",
        "dorsal": 39
    }, {
        "id": 3665,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Keidi Bare",
        "dorsal": 44
    }, {
        "id": 3715,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Toni Moya",
        "dorsal": 46
    }, {
        "id": 465,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Antoine Griezmann",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 1378,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Fernando Torres",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 1339,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "\u00c1ngel Correa",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 903,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Kevin Gameiro",
        "dorsal": 21
    }]
}