{
    "equipo": "Betis",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 436,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Dani Gim\u00e9nez",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 13,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Antonio Ad\u00e1n",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 811,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Manu Herrera",
        "dorsal": 25
    }, {
        "id": 3228,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Rafa Navarro",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 296,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00c1lex Mart\u00ednez",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 2002,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Bruno Gonz\u00e1lez",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 2001,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Cristiano Piccini",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 2812,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Riza Durmisi",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 2079,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Germ\u00e1n Pezzella",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 3706,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Alin Tosca",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 1566,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Aissa Mandi",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 1057,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Jos\u00e9 Carlos Ram\u00edrez",
        "dorsal": 28
    }, {
        "id": 2062,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Petros Matheus",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 1493,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Felipe Guti\u00e9rrez",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 2746,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Charly Musonda Jr",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 481,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Rub\u00e9n Pardo",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 2839,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Jonas Martin",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 1062,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Dani Ceballos",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 997,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Nahuel Leiva",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 3267,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Ryan Donk",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 420,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "\u00c1lvaro Cejudo",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 330,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Joaqu\u00edn S\u00e1nchez",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 2100,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Fabi\u00e1n Ruiz",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 3260,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Darko Brasanac",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 2109,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Antonio Sanabria",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 3016,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Roman Zozulya",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 2829,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "\u00c1lex Alegr\u00eda",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 164,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Rub\u00e9n Castro",
        "dorsal": 24
    }]
}