{
    "equipo": "Athletic",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 24,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Gorka Iraizoz",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 165,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Iago Herrer\u00edn",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 637,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Kepa Arrizabalaga",
        "dorsal": 26
    }, {
        "id": 1975,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "\u00c1lex Remiro",
        "dorsal": 29
    }, {
        "id": 3693,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Unai Sim\u00f3n",
        "dorsal": 32
    }, {
        "id": 1809,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Eneko B\u00f3veda",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 697,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Aymeric Laporte",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 2114,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00cd\u00f1igo Lekue",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 791,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Xabier Etxeita",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 32,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00d3scar De Marcos",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 166,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Mikel Balenziaga",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 926,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Enric Saborit",
        "dorsal": 25
    }, {
        "id": 1972,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Yeray \u00c1lvarez",
        "dorsal": 27
    }, {
        "id": 462,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Gorka Elustondo",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 2007,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Javier Eraso",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 28,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Mikel San Jos\u00e9",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 157,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Be\u00f1at Etxebarria",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 30,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Ander Iturraspe",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 39,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Iker Munia\u00edn",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 3249,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Mikel Vesga",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 34,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Markel Susaeta",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 276,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Mikel Rico",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 69,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Ra\u00fal Garc\u00eda",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 1934,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "I\u00f1aki Williams",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 2112,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Sabin Merino",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 45,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Aritz Aduriz",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 1775,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Borja Viguera",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 3671,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Asier Villalibre",
        "dorsal": 28
    }]
}