{
    "equipo": "Celta",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 167,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Sergio \u00c1lvarez",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 188,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Rub\u00e9n Blanco",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 3255,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Iv\u00e1n Villar",
        "dorsal": 27
    }, {
        "id": 168,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Hugo Mallo",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 95,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Andreu Font\u00e0s",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 935,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "David Costas",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 3172,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00c1lvaro Lemos",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 189,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Jonny Castro",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 1787,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Sergi G\u00f3mez",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 1791,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Carles Planas",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 192,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Gustavo Cabral",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 3182,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Facundo Roncaglia",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 1953,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Pape Cheik Diop",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 1491,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Marcelo D\u00edaz",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 1875,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Nemanja Radoja",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 1780,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Pablo Hern\u00e1ndez",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 290,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Fabi\u00e1n Orellana",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 1779,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Jozabed S\u00e1nchez",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 3713,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Andrew Hjulsager",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 2059,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Daniel Wass",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 2097,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Josep Se\u00f1\u00e9",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 1950,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Th\u00e9o Bongonda",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 2081,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "John Guidetti",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 175,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Iago Aspas",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 3211,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Pione Sisto",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 3157,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Jos\u00e9 Naranjo",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 2739,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Giuseppe Rossi",
        "dorsal": 25
    }]
}