{
    "equipo": "Eibar",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 176,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Yoel Rodr\u00edguez",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 408,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Asier Riesgo",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 3680,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Quique Cebri\u00e1",
        "dorsal": 27
    }, {
        "id": 3611,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Markel Areitio",
        "dorsal": 30
    }, {
        "id": 442,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00c1lex G\u00e1lvez",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 389,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Iv\u00e1n Ramis",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 1814,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Ander Capa",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 1857,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Mauro Dos Santos",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 736,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Anaitz Arbilla",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 509,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Antonio Luna",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 863,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Florian Lejeune",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 2096,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "David Junc\u00e0",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 2088,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Gonzalo Escalante",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 3168,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Christian Rivera",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 2135,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Takashi Inui",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 186,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Jota Peleteiro",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 612,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 1783,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Dani Garc\u00eda",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 279,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Fran Rico",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 235,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Pedro Le\u00f3n",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 452,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 3700,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Josu\u00e9 Dorrio",
        "dorsal": 29
    }, {
        "id": 3694,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Imanol Sarriegi",
        "dorsal": 32
    }, {
        "id": 399,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Sergi Enrich",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 2751,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Kike Garc\u00eda",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 3261,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Nano Mesa",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 1949,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Beb\u00e9",
        "dorsal": 25
    }]
}