{
    "equipo": "Osasuna",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 3198,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Mario Fern\u00e1ndez",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 3223,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Nauzet P\u00e9rez",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 1498,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Salvatore Sirigu",
        "dorsal": 25
    }, {
        "id": 3651,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Juan P\u00e9rez",
        "dorsal": 26
    }, {
        "id": 3612,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "\u00c1lvaro Fern\u00e1ndez",
        "dorsal": 27
    }, {
        "id": 3238,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Javier Fla\u00f1o",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 3237,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Tano Bonnin",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 415,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Miguel Fla\u00f1o",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 3236,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "David Garc\u00eda Z.",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 786,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Unai Garc\u00eda",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 809,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Juan Fuentes",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 936,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Carlos Clerc",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 3709,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Nikola Vujadinovic",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 3656,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez",
        "dorsal": 33
    }, {
        "id": 3244,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Aitor Bu\u00f1uel",
        "dorsal": 34
    }, {
        "id": 417,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Oier Sanjurjo",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 3189,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Goran Causic",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 426,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Roberto Torres",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 3204,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "\u00c1lex Berenguer",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 765,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Fausto Tienza",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 278,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Jaime Romero",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 61,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Fran M\u00e9rida",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 708,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Miguel De Las Cuevas",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 2071,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Didier Digard",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 568,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Javi \u00c1lamo",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 425,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Raoul Lo\u00e9",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 3242,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Imanol Garc\u00eda",
        "dorsal": 31
    }, {
        "id": 3239,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Miguel Olavide",
        "dorsal": 35
    }, {
        "id": 3194,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Antonio Otegui",
        "dorsal": 36
    }, {
        "id": 3256,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Sergio Le\u00f3n",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 865,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Oriol Riera",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 3262,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Emmanuel Rivi\u00e8re",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 3241,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Kenan Kodro",
        "dorsal": 19
    }]
}