{
    "equipo": "Sporting",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 2016,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Iv\u00e1n Cu\u00e9llar",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 827,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Diego Mari\u00f1o",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 3227,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "\u00d3scar Whalley",
        "dorsal": 30
    }, {
        "id": 1900,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Douglas Pereira",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 1770,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Jean Sylvain Bab\u00edn",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 2023,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Jorge Mer\u00e9",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 27,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Fernando Amorebieta",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 2021,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Alberto Lora",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 1722,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Elderson Echiejile",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 1784,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Roberto Canella",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 1813,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Lillo Castellano",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 48,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Isma L\u00f3pez",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 3620,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Juan Rodr\u00edguez",
        "dorsal": 29
    }, {
        "id": 2025,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Sergio \u00c1lvarez",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 620,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "V\u00edctor Rodr\u00edguez",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 2029,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Rachid A\u00eft-Atmane",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 2028,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Nacho Cases",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 1122,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Jorge F. Burgui",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 2036,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Carlos Carmona",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 2031,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Daniel Ndi",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 354,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Xavi Torres",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 3249,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Mikel Vesga",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 2030,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Pablo P\u00e9rez",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 841,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Moi G\u00f3mez",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 3498,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Lacina Traor\u00e9",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 2034,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Carlos Castro",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 2809,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Akram Afif",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 2087,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Duje Cop",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 1775,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Borja Viguera",
        "dorsal": 25
    }, {
        "id": 3682,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Rub\u00e9n S\u00e1nchez",
        "dorsal": 31
    }]
}