{
    "equipo": "Villarreal",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 66,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Sergio Asenjo",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 407,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 1824,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Mariano Barbosa",
        "dorsal": 25
    }, {
        "id": 830,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Mario Gaspar",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 583,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Jos\u00e9 \u00c1ngel",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 831,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Mateo Musacchio",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 131,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "V\u00edctor Ruiz",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 833,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Jaume Costa",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 539,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00c1lvaro Gonz\u00e1lez",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 548,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Antonio Rukavina",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 2148,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Daniele Bonera",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 1019,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Alfred N'Diaye",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 951,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Denis Cheryshev",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 96,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Jonathan Dos Santos",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 838,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Manu Trigueros",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 2733,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Rodri Hern\u00e1ndez",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 1886,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Samu Castillejo",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 3213,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Roberto Soriano",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 840,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Bruno Soriano",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 3248,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Pablo Larrea",
        "dorsal": 26
    }, {
        "id": 2676,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Aitor Cantalapiedra",
        "dorsal": 27
    }, {
        "id": 1937,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Leo Su\u00e1rez",
        "dorsal": 49
    }, {
        "id": 125,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Roberto Soldado",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 2767,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Alexandre Pato",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 54,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Adri\u00e1n L\u00f3pez",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 2118,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "C\u00e9dric Bakambu",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 3224,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Nicola Sansone",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 2138,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Rafael Santos Borre",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 3247,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Mario Gonz\u00e1lez",
        "dorsal": 39
    }, {
        "id": 3681,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Dar\u00edo Poveda",
        "dorsal": 50
    }]
}