{
    "equipo": "Espanyol",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 528,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Roberto Jim\u00e9nez",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 1067,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Pau L\u00f3pez",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 483,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Diego L\u00f3pez",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 1967,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Andr\u00e9s Prieto",
        "dorsal": 26
    }, {
        "id": 347,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Mart\u00edn Demichelis",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 1962,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Rub\u00e9n Duarte",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 212,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Victor \u00c1lvarez",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 1356,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00d3scar Duarte",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 3246,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Aar\u00f3n Mart\u00edn",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 2116,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Michael Ciani",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 205,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Javi L\u00f3pez",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 539,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00c1lvaro Gonz\u00e1lez",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 1196,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Diego Reyes",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 2711,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Marc Navarro",
        "dorsal": 31
    }, {
        "id": 207,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "V\u00edctor S\u00e1nchez",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 158,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Salva Sevilla",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 502,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Jos\u00e9 Antonio Reyes",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 3170,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Jos\u00e9 Manuel Jurado",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 658,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "David L\u00f3pez",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 837,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Hern\u00e1n P\u00e9rez",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 444,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Javi Fuego",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 130,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Pablo Piatti",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 309,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Pape Diop",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 3215,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Marc Roca",
        "dorsal": 28
    }, {
        "id": 3644,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "\u00d3scar Melendo",
        "dorsal": 30
    }, {
        "id": 843,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Gerard Moreno",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 1656,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Felipe Caicedo",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 455,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Leo Baptist\u00e2o",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 198,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "\u00c1lvaro V\u00e1zquez",
        "dorsal": 22
    }]
}