{
    "equipo": "Legan\u00e9s",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 3689,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Nereo Champagne",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 3197,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Roberto Brignoli",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 165,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Iago Herrer\u00edn",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 3661,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Diego Barrios",
        "dorsal": 31
    }, {
        "id": 3250,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Jon Ander Serantes",
        "dorsal": 0
    }, {
        "id": 437,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Tito",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 1915,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Unai Bustinza",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 1920,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Adri\u00e1n Mar\u00edn",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 3251,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Mart\u00edn Mantovani",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 1567,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Carl Medjani",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 3235,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Diego Rico",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 3252,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "V\u00edctor D\u00edaz",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 692,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Pablo \u00cdnsua",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 2485,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Dimitrios Siovas",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 3662,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00c1lvaro Molina",
        "dorsal": 27
    }, {
        "id": 3253,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Alberto Mart\u00edn",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 3156,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Gabriel Pires",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 181,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Toni R. Dovale",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 3202,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Alexander Szymanowski",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 693,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Erik Mor\u00e1n",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 929,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Samuel Garc\u00eda",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 1881,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Unai L\u00f3pez",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 153,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Rub\u00e9n P\u00e9rez",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 549,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Llu\u00eds Sastre",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 592,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Omar Ramos",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 428,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "David Timor",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 305,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Nabil El Zhar",
        "dorsal": 25
    }, {
        "id": 3679,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Sergio Arribas",
        "dorsal": 28
    }, {
        "id": 3678,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Iu Ranera",
        "dorsal": 29
    }, {
        "id": 3697,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "\u00c1lex Mozo",
        "dorsal": 32
    }, {
        "id": 1017,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Robert Ib\u00e1\u00f1ez",
        "dorsal": 0
    }, {
        "id": 289,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Darwin Mach\u00eds",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 2033,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Miguel \u00c1. Guerrero",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 525,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Alberto Bueno",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 3258,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Mamadou Kon\u00e9",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 3257,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Luciano Neves",
        "dorsal": 20
    }]
}