{
    "equipo": "Real Madrid",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 299,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Keylor Navas",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 202,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Kiko Casilla",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 2130,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Rub\u00e9n Y\u00e1\u00f1ez",
        "dorsal": 25
    }, {
        "id": 2722,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "\u00c1lex Craninx",
        "dorsal": 0
    }, {
        "id": 790,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Daniel Carvajal",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 3,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Pepe",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 4,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Sergio Ramos",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 18,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Rapha\u00ebl Varane",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 631,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Nacho Fern\u00e1ndez",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 12,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Marcelo",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 15,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 1979,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Danilo",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 3707,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Achraf Hakimi",
        "dorsal": 32
    }, {
        "id": 1552,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Toni Kroos",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 1631,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "James Rodr\u00edguez",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 774,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Casemiro",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 1428,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Mateo Kovacic",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 1055,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Lucas V\u00e1zquez",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 624,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Luka Modric",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 1933,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Marco Asensio",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 336,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Isco Alarc\u00f3n",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 1931,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Marcos Llorente",
        "dorsal": 0
    }, {
        "id": 7,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Cristiano Ronaldo",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 9,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Karim Benzema",
        "dorsal": 9
    }, {
        "id": 950,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Gareth Bale",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 3226,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Mariano D\u00edaz",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 23,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "\u00c1lvaro Morata",
        "dorsal": 21
    }]
}