{
    "equipo": "Real Sociedad",
    "temporada": "LaLiga 2016\/17",
    "jugadores": [{
        "id": 1861,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Ger\u00f3nimo Rulli",
        "dorsal": 1
    }, {
        "id": 1908,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "Ander Bardaj\u00ed",
        "dorsal": 13
    }, {
        "id": 3162,
        "posicion": "Portero",
        "nombre": "To\u00f1o Ram\u00edrez",
        "dorsal": 25
    }, {
        "id": 460,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Carlos Mart\u00ednez",
        "dorsal": 2
    }, {
        "id": 461,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Mikel Gonz\u00e1lez",
        "dorsal": 3
    }, {
        "id": 464,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00cd\u00f1igo Mart\u00ednez",
        "dorsal": 6
    }, {
        "id": 1940,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Aritz Elustondo",
        "dorsal": 15
    }, {
        "id": 735,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Yuri Berchiche",
        "dorsal": 19
    }, {
        "id": 949,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Joseba Zaldua",
        "dorsal": 20
    }, {
        "id": 686,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "H\u00e9ctor Hern\u00e1ndez",
        "dorsal": 21
    }, {
        "id": 1804,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Ra\u00fal Navas",
        "dorsal": 22
    }, {
        "id": 3619,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "Kevin Rodrigues",
        "dorsal": 32
    }, {
        "id": 2807,
        "posicion": "Defensa",
        "nombre": "\u00c1lvaro Odriozola",
        "dorsal": 0
    }, {
        "id": 477,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Asier Illarramendi",
        "dorsal": 4
    }, {
        "id": 463,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Markel Bergara",
        "dorsal": 5
    }, {
        "id": 11,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Esteban Granero",
        "dorsal": 8
    }, {
        "id": 468,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Xabi Prieto",
        "dorsal": 10
    }, {
        "id": 481,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Rub\u00e9n Pardo",
        "dorsal": 14
    }, {
        "id": 132,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Sergio Canales",
        "dorsal": 16
    }, {
        "id": 474,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "David Zurutuza",
        "dorsal": 17
    }, {
        "id": 2675,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Mikel Oyarzabal",
        "dorsal": 18
    }, {
        "id": 927,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Jon Gazta\u00f1aga",
        "dorsal": 23
    }, {
        "id": 2068,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "David Concha",
        "dorsal": 24
    }, {
        "id": 2802,
        "posicion": "Mediocampista",
        "nombre": "Igor Zubeldia",
        "dorsal": 27
    }, {
        "id": 340,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Juanmi Jim\u00e9nez",
        "dorsal": 7
    }, {
        "id": 469,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Carlos Vela",
        "dorsal": 11
    }, {
        "id": 1066,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Willian Jos\u00e9",
        "dorsal": 12
    }, {
        "id": 2785,
        "posicion": "Delantero",
        "nombre": "Jon Bautista",
        "dorsal": 26
    }]
}